[
    {
        "randomId": 714
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ndaguteruye ndakwesa, urahindukira urandeba",
            "option_1": "Intare",
            "option_2": "Imodoka yabuze feri",
            "option_3": "Ubunyereri",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ubunyereri"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nshoye imwe nkura ibihumbi",
            "option_1": "Imitumba",
            "option_2": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "option_3": "Akayunguruzo",
            "option_4": "Impeke y'uburo",
            "correct_answer": "Impeke y'uburo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Hakurya duuuuuu, hakuno duuuuuu",
            "option_1": "Ikiyoni",
            "option_2": "Amazi ku iteke",
            "option_3": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_4": "Ikirago",
            "correct_answer": "Ibiradiyo biteganye"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Abana banjye bangana bose",
            "option_1": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_2": "Ubwayo bw'inka",
            "option_3": "Ifundi",
            "option_4": "Igisozi kirekire",
            "correct_answer": "Ifundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mpagaze hasi umutwe nywukoza ku ijuru",
            "option_1": "Imbwa ishumitse",
            "option_2": "Igisenge",
            "option_3": "Inopho",
            "option_4": "Amapapayi",
            "correct_answer": "Igisenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kwicara mu ifuteyi",
            "option_1": "Imbeho ku rugi",
            "option_2": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_3": "Imbaragasa",
            "option_4": "Igisate cy'umutsima",
            "correct_answer": "Imbaragasa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ndundu hejuru ya ndunduguru",
            "option_1": "Umuturanyi mubi",
            "option_2": "Umukondo w'inyana",
            "option_3": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_4": "Inopfu",
            "correct_answer": "Ingufuri hejuru y'isanduku"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mvuye ikuzimu bampa akabando",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Inzuki",
            "option_4": "Amacandwe y'incira",
            "correct_answer": "Igikoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Dore abakobwa berekana amabere",
            "option_1": "Amapapayi",
            "option_2": "Icyanzu, ubunyereri",
            "option_3": "Igitoki",
            "option_4": "Umuzungu mu modoka",
            "correct_answer": "Amapapayi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ujya kurasa inkuba arabandarara",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_3": "Kwatsa mu ziko",
            "option_4": "Igikeri",
            "correct_answer": "Kwatsa mu ziko"
        }
    }
]